[ps4] proclub 招人

同個fd開左隊 打到上D3
本身都招左幾個
但d人好少玩 所以再招

招RW LW CDM
RB LB CB
傳控為主 得閒扭下無問題
唔好喪扭喪call波就可以
有意留tg

留名

LW/RW 少扭多配合

閘或者翼都可以

邊路為主
翼 閘都得